<木曜四超玩> 台灣網上節目真係好高汁 [5]

舊POST:

[撥出時間&頻道]
麥卡貝Live直播木曜四超玩 每週四晚上九點到十一點

[節目相關網站]
Facebook:
YouTube:
木曜4超玩 (一日系列) 主頻道週四晚上11點上片
月曜1起玩 (節目VOD) 原為木曜4 Live
Instagram

[主持人]
邰智源 邰邰的第一個家 (ig:taitaihome)

林柏昇 KID (當完兵)(ig:circuskidd)

謝坤達(KunDa)(ig:hsieh_kunda)

黃于恩 溫妮(ig:yuen_nnnnnn)

泱泱 LYNN(ig:lynnwu0219)

阿部瑪利亞(ig:_abedesu)

因為呢個post 睇一日民宿

泱泱我老婆

我哋繼續討論芫茜

泱泱

今年無一日總鋪師睇有d可惜

成日覺得阿部瑪利亞唔係好跟到個節奏

見面會都唔會有

新post lm

想要件t，可以點買？

舊年5月見到第三個po跟住開始追木曜，話咁快差唔多成年

總鋪師可能唔會再有，百祥講過下次見面會未必再搞食飯，怕大家都悶

留名

藍tee gif呢？

我覺得好咗好多喇喎,開始識玩返人轉頭

我對佢冇咩好感
硬係覺得好做作

想問吓kid 係咪會開始返嚟拍一日系列

佢已經拍左一日傘兵

香菜農本身無咩特別（雖然已經攪埋香菜料理）
真係靠嘉賓carry
視網膜嗰種厭惡唔係扮
我諗緊柚子應該全身沾染咗香菜味
膜膜點算

突然間諗
如果有一集一日無咗邰哥
由kid同坤達做主+/-溫泱
唔知好唔好睇

今集博恩同視網膜真係幫到手

邰哥唔係度就係百祥做主

佢地出書？
會係咩內容

愈黎愈鍾意呀公 好敬業

每次佢跟百祥阿公講粗魯台語被制止都好搞笑

溫泱vlog / 野人vlog都好好睇

想買本書
btw 新po留名

有kid就好睇，不過現家Kid返黎玩很大都唔想睇條仆街吳宗憲

計劃多出國所以加瑪利亞
但撞中肺炎 打亂計劃

宅知道個寫真都唔係藝人出
跟規舉既話木曜應該要Leila出

リしれ供さ小

跟規舉應該係制作人出
所以係百祥出

兄弟深度對談

新入坑 有冇推介

我覺得養蜂人幾好睇

總舖師1 2
舊啲就一日711 ikea都搞笑
當然唔少得民宿

民宿睇左蛇丸嗰集 好笑到癲

Ok 遲啲睇

一日系列就 玉山觀測站
警察系列
半馬
電影劇組
山區教師
北海道導遊
五月天演唱會工作人員
記者 (我記得拍個日撞正地震)
檢察官

另外主持人互動就
民宿 (九份) (不過成個民宿系列都好正，個人最中意呢集)
一個屋簷下

一日系列有kid就必睇
飲水機就個學長好好笑 嗰集好睇

飲水機個學長真係好鳩

連個老闆都係咁鳩
搞到畀人笑飲完眾賀牌水嘅人都會係咁

Ikea 其中一位學姐 上年因為一單野紅左

諗住追番哂一日系列
好佩服阿公嗰種敬業同冇架子

記者嗰集有酸民話地震係set嘅笑到我肚痛

真，開頭好中意溫泱，
依家越睇越欣賞阿公

出書有興趣喎

同狼愛演crossover 嗰兩集真係笑到pk

次次有咩突發野
班酸民都可以話係set
反正班酸民要酸，咩都可以拎黎酸
所以kid都已經看透咗 唔再理班酸民

想知替代役係kid自己揀定咩
見D酸民成日酸佢服替代役不算當兵

2018年起，1993年以前出生之役男全面轉服替代役，並取消1994年以後出生之役男一般、專長及研發替代役申請，但仍可以家庭、宗教因素申請服替代役。

佢無得揀
班酸民酸佢拖到上年35先去當兵
咁啱轉制度
但kid係因為還錢先搞到上年去當
佢無心去當兵的話就拖多一年就唔使去當兵啦
仲使係當紅嘅時候去咩

然之後又酸佢減唔到肥
佢做節目好笑好睇咪得 理得佢減唔減到

酸民真係好好笑
黃阿瑪個奴才狸貓最近租屋然後拍打掃間房嘅片
然後酸民就酸做咩要租屋唔買屋
做咩租屋要打掃間屋

唔知如果搵kid去拍捉圍棋會點

想買書支持

上次香菜俾人話短，
今晚一日出版社就剪夠1個鐘頭21分鐘比你地嘆

第一張好似P太多 kid同泱泱個樣都好唔自然

有無人想買書(預售簽書版非首刷版)
但最後買唔到？

係博來客買 但唔夠條件係7-11拎
請先確認購物車內，是否有以下商品或條件，造成無法點選『海外店取』：

訂購商品數量較多(書本大於8本)。
訂單金額滿3000元以上。
單項商品運送方式無提供『香港店取』服務。
訂單中包含無庫存或預購品項。
『18禁商品。』

等香港誠品 有貨先買

佐為 進藤光

頭先心急有買多左，有興趣可讓
另外有多左1件「泱泱我老婆」絕版大學T
睇有無人有興趣

叫我？

金石堂有首刷版送海外
已買

嗰女仔係咪黑嘉嘉

係

感謝木曜

書已買
今集留返聽晚慢慢嘆

用邊個網訂最方便？

有興趣

冇搶簽書版
依家都唔知幾時去得台灣，唔好浪費人哋啲機會

平時都用開博客來
希望木曜其他Products都可以擺上博客來賣
蝦皮同Pchome都唔送海外

甩左幾集冇睇，live又係好耐冇睇

想用博客來買但運費有d貴 重諗緊點買可以俾少d運費

算啦返正之後香港買到都要食差價
除非你今年會去台灣，唔係5/60蚊港幣比佢啦

到底係藍定係綠吸引啲呢？

自膠冇望到上面位ching

[五一黃金週] 係時候包裝到同抗爭有關睇你支那夠唔夠膽放自由行

五大訴求缺一不可
黃金經濟圈發展週

KID 仲會唔會拍？

會啦 早兩星期先拍完一日傘兵 跟住星期四個直播佢錄完玩很大都有趕過黎

直播播完一日之後邰哥講個段說話講得好好

正ar
有埋KID 會正好多

搵埋泱泱一齊啦

拍左新一集了

我都係近排新入坑睇木曜四 ，我覺得邵哥好搞笑，而家繼續睇番之前一日系列

今次溫溫終於識搵返啱嘅衫

人地同奶共陳百祥好fd, 自從睇到個集，我就放棄左個channel

2018年既事 邰哥仲話第一次見陳百祥真係（如果唔係set

睇一日劍道 呀公話一定要睇漫畫 好小子
今日睇完 個結局九五搭八

係香港點樣可以買佢哋本書？

咁請博恩視網膜上去又點計
香菜嗰站仲要屌韓國魚
雖然消咗音

乜野點計?

唔急遲下等香港誠品

直播果時特登話中國時報同時報出版冇關係

仲成日屌鳩光頭魚要人㩒停佢

留名
估唔到有咁多人睇木曜 身邊冇人睇

我係應緊佢上面話佢奶共呀嘛
博恩呢啲反共嘅都照請呀
咁叫奶共定反共

博客來送唔送到過嚟？

今個星期 出版社 個集一開始提過，上年因為大選少咗置入，立場太突出都係麻煩。

我自己都有時睇蔡阿嘎，算係好台灣本土嘅龍頭YouTuber，一提起韓總，都唔敢講太多。

始終唔只主持一個人，個頻道入面咁多員工，都要顧及呢。

要佢哋好鮮明咁表態，其實同而家鬥黃好似…

係，其實我地感覺到就得
後製都特登擺香港加油出嚟
迫佢地表態結果會冇益

俾運費，本書HKD90, 運費HKD50, 可以自己上博客來睇

我諗黎到香港賣都係差唔多價錢

可能疫情令運費成本上升，唔肯定。唔知香港誠品會唔會／幾時入貨...

今集講幹話講到個主編唔耐煩好好笑

咁你直接引用佢回覆好d
呀公 百祥做live個陣都有講過下香港加油之類

宜家香港局勢影響到台灣啦
無香港香菜英文連初選都贏唔到

屌韓國魚又點，有冇屌中共，有冇屌中國，有冇為蔡英文講說話

左右逢源

呢樣真，佢地youtube 留言見有人講政治就會話唔應該牽涉政治
十足左膠

我睇哂佢地由跟車到羽毛球個集，跟住就放棄lu

呢度係咪每隔十幾頁就要討論一次木曜係咪黃

之前已經有巴打貼返有集直播個donate message係香港加油之類 本身泱泱skip左冇講 之後阿公問佢做咩skip左 之後佢讀返出黎同埋叫香港既朋友要小心，希望一切平安

始終木曜同其他youtuber唔同，唔係淨係代表百祥或者阿公兩個人，好難要佢地去公開撐。更何況人地係台灣節目，鬥黃已經夠on9，依家仲要鬥黃鬥到去人地國家？

對藝人就用監察公職人員既態度，對公職人員就用對待藝人既態度黎監察，得過且過，而家仲要用同樣標準對香港以外既藝人，香港人就係咁“出色”

有睇開直播都知邰哥暗示唔少香港人要加油同埋成日屌中共啦

肯show出嚟已經好好，始終光復香港喺我哋自己責任，唔可以要求人太多。

我係2019又真係少咗睇佢地
係最近先跟翻
不過唔關立場事
係上年太多資訊要接收，根本無時間再理台灣D野
當然無咗kid個節目係悶D既都有影響

百祥直播話書入面會講點解

直播有講少少
因為依本書其實係一年前開始做
而且佢係第0年到第5年的一個總結 瑪利亞係第六年先加入

◆Chapter 02 嘿！你今天一日系列了嗎？

•一日系列成長史

•把握每個轉捩點，緩步爬升

•擴張幕後團隊

•幕僚只有一集，木曜卻會一直玩下去

•未來，我們還是會繼續七嘴八舌

•錢，不可以是問題

•完美後製陣容──每天都是《木曜4超玩》

睇黎唔會有幕僚2，好事黎嘅，依一年台灣政治咁多大事

同呱吉合作個集仲好睇大家都youtube起家，個節奏舒服好多

宜家民眾黨同柯P變咗票房毒藥啦
學姐宜家都變到好似佢老闆咁成日嘴人

岩岩買左本書希望抽中

好大機會睇到百祥

除非係一日小英助理

唔太可能啦
人地邊得閒
又多機密唔show得
同到蘇貞昌拍都偷笑啦

拍收工去食飯

真係好好睇

如果未選舉前 最有機會同小英拍
當時佢都有同唔同嘅youtuber拍片
依家最重要都係做好抗疫先 未必有時間拍

經過上年一戰
柯文哲都失左好多支持者啦
一講兩岸關系就cc叔叔
成撚日想食兩家茶禮唔敢表態

博客來19號出咗貨
好想快啲拎到手

去博客來買多幾本，除返開運費係咪會平d

市長民望中可以低過韓國魚，柯p都幾勁下

會，例如買本書加多4隻cd的話，除開每樣加hkd$20運費，比單買本書平

咁都可以試下

到手

將來我諗點都同星宇航空拍翻集掛

2月個時有去開過會，要合作應該都有排傾…

不過佢地應該搞另一單先，月頭考牌肥左要重新考過

考咩牌？

好似巴士定貨車

一日重型車司機

依間野正式做過生意未

一個鐘多D就睇完本書了唔夠喉
不過內容雖然唔算長，但滿滿的感動

木曜咖啡係咪唔搞？好耐都無一集

裝修緊準備開

飛咗兩個禮拜
不過有大把遺產留畀K董駛

太好了太好了~~~
水ao~

kid哥 做錯啲咩咁都畀人屌

見怪不怪

今集下班去吃飯睇得好舒服...成個節奏好似無rundown咁，更多意想不到既效果

根本成集係呱吉carry...

邰哥掛住食
不過呱吉真係功力深厚 多野講之餘又唔會有咩悶場

佢youtube電台一個人吹水同木曜直播撞時間，youtube 有9xxx 人睇，好勁㗎

我其實本身都係聽佢直播，之後先11點另睇木曜一日佢既話題成人啲，有深度啲

個紙札電視拎出嚟果下 我笑到全架巴士都聽到

真係痴撚線
平常人可能已經嬲撚左

仲打緊

間餐廳排哂長龍

尋晚蔡哥應該超開心

有冇人本書仲未到?
我仲未到

好拿大聲

星宇應該有排都未拍啦，呢段時間航空公司都唔會洗錢宣傳

我岩岩先收到博客來email話已寄出
明明未開賣個陣一早已經落左單

呢個係直播？

可能遲嚟先上岸有份去食飯呢

直播拆禮物

Leila ig又有工商

岩岩收到
係無呀

但好搞笑，抽唔中都整番張野串你

粉絲的留言：

今集將「武漢」消左音同上左碼，
直播個時去到呢個位係原音播出。

發覺而家直播太多人反而仲悶
以前得邰+泱+溫+瑋薇
每次兩三個人反而仲好
溫泱會講下自己D野

而家基本上得邰哥同百祥講野 Kid同坤達偶而插一兩句
溫泱部真係齋坐 完全冇發揮

直播前直播仲好睇過正式直播

認同到不得了
就好似今年呢集，三個就真係夠晒數
個feel完全唔同

直播同拍外景唔同，人太多反而發揮唔到
少左好多俾溫泱部進步的空間
搞到好似花瓶
其他綜藝節目個主持群當有6個人
都唔會每次都齊人，全部都係輪班或有人唔得閒去頂位
除左特別節日先齊晒腳

不過係官方渠道留言只會換來有一堆人護航話鍾意熱鬧
又或者換來一句唔鍾意唔好睇：「滾」
始終真話無咩人鍾意聽
佢地係唔會同你理性討論只會當你係「酸民」
雖然百祥係直播講過人數多就係考驗製作人的功力
但目前個直播大部分時間都唔可以將所有主持人潛力發揮出黎
搞到齋坐個幾個好似「薪水小偷」

其實佢地各有所長，但人太多真係搞唔掂
人數少就會好睇
溫泱炒飯畀達哥果集都好好笑

佢地各有特色，所以人多過龍有點浪費
直播個時人多個優點就係
玩遊戲可以輪得耐D、拖到下時間

溫泱煮野食個集係幾過癮
溫妮上菜個下隻手唔夠力
上上下菜放低左隻鑊
坤達問佢咩意思？
溫妮：「休息一下」

講起煮野食，最好笑個集唔少得下面呢集
百祥呃邰哥係小胖煮，結果邰哥不負眾望話難食
然後百祥開估其實係泱泱靜雞雞提早煮定試下邰哥
邰哥真相大白之後即刻係緊食

香港邊度有得買佢哋本書？

我自己就好鐘意睇有kid嘅直播 覺得睇佢吵吵鬧鬧個感覺好放鬆 當然我明有唔少人唔鐘意佢個style

不過都認同六大金剛係齊度嘅話三花發揮機會少好多 跟住溫溫又少出現係一日但又唔捨得其中一個係直播唔出現 真係好矛盾

呢集好好笑
溫泱出左去炒飯 達哥偷食串燒

中華一番BGM

記唔記得太約係幾時，想搵返黎睇

同問，問過香港誠品話無貨

THX

坤達哥即刻笑到噴飯
本身仲傾好點扮好味

黎緊兩星期都冇一日

正宗香港桃酥 產地彰化

正宗香港桃酥

逍遙甲自在都搵得返，仲要全新未拆

kid 唔嚟就食好西

邰哥個樣真係好早老

小弟無睇木曜四 但每次見到呢個post都會入黎 就係為左睇張gif 今次無左好失望 下次開post可唔可以加返

明明台灣人咁開放 居然唔想人放張gif

有冇考慮過download 慢慢j

我想問吓邰照明呢個花名係點黎

呢段精華有解釋到邰照明的由來
大約1分12秒至1分26秒左右位置

16:13

愈黎愈多花名玩躲藏吧明星都係阿公最多ng詞

尋晚係新單元？

啲fans送禮物真係好誇張好有心，電視都送一部

都未必會再拍

躲藏吧好搞笑
想繼續做落去

今星期直播好溫馨

阿公依一年明顯無哂電，好難再玩依d消耗高體力既野
同埋以佢地依家人氣，根本躲唔到
6個人都算，連木曜成team人都好多人識
一陣就俾人認到

上次躲藏吧好似衰係百祥到
啲人認到百祥就知佢地拍緊野

其實躲藏吧就係要有知名度先有意義
有一集躲藏吧同個馬來西亞女藝人玩，根本台灣果邊都唔算出名，乜都唔遮直行直過都唔會有事

泱泱 食嘢個樣勁開心，好鍾意

睇緊live ，佢哋成日都食好嘢

睇到佢哋上博恩夜夜秀最後一集

有冇人知一日傘兵幾時出？

我溫

我溫又靚左（剩係樣）

依家賣埋生果？

唔係集集睇
但好似啲人唔多鐘意溫?
點解?
因為同大魚一樣成日講錯野?

邰哥d反應

新單元-偶像救節目

成檯野食真係好正

郭富城同邰哥同年
點解爭咁遠

個畫畫老師幾有氣質
年紀仲大過kidkeep得幾好

天生麗質

達哥企係邰哥同kid中間
顯得特別靚仔

最近先開始睇
溫妮第一冇其他
對百祥呢條友好撚冇好感
做製作就專心做啦 又要上鏡 定位好唔清
上鏡都算 都唔知打格為乜
都已經有時唔覺意出過樣啦 仲係keep住要人幫佢打格 煩死啲後製
成日用把死人扇打人 人地講偏少少或者有時係佢get錯都打鳩人 唔少場面見到比佢打個啲都即刻少少黑面
講真有少少一個累全家feel

唔講都唔為意

建議你一日系列 由第一集開始睇

建議你買木曜本書睇

執咗個頭幾似本本
我溫第一

百祥係依年幾先多出聲
我覺得係因為邰哥有疲憊，先焗住百祥出黎幫手

百祥同六大金剛啲互動先係個靈魂你明唔明？

同埋做製作人出鏡有咩問題？
要唔要屌埋蕾拉，阿良佢地？

美術老師有冇IG?

想屌蕾拉

我覺得係特色黎，其實我當百祥係其中一個主持

蕾拉

見到美術老師之後，我戀愛了

果然木曜果條片上唔到熱門
反而上班去吃飯上到

個演算法真係on99

關唔關條片長度事？

唔一定
我睇joeman條片話
要睇陌生觀眾要多先上到熱門
我覺得有d道理
有d片百萬view，幾千留言，4/5萬個like，都係上唔到熱門
可能就係因為無新觀眾？

因為月曜得十萬幾訂閱，咁咪當新觀眾囉

原來今日上返熱門
太神奇了

蕾拉又有業配

睇一日就係為左睇陳百祥同阿公d互動

呀公同百祥先係真正主持人 前期kid成日唔係度果陣 係靠佢地兩個鳩up

夜晚睇食鴨果條片真係唔掂

尋晚睇返舊少少又未睇過既一日系列，突然醒起以前會請d𡃁模上節目互動

片皮鴨

有集去泳池玩 智希

luxy girl
蘿拉，貝卡，泡泡

抵到仆街
一位都唔駛兩舊水

乜都唔識竟然睇哂
滾

每次睇一日系列我都會好留心咁搵蕾拉

轉幕前啦

除開每人HKD160-170左右, 真係幾抵

泱泱又上宅知道
差溫妮未上

6tan佢地都好似好耐無上過木曜

大家就係鍾意蕾拉個樣臭串，女皇feel?

好多年前木曜仲未紅仲未搞一日系列，有一齊出過埠既
之後我最有印象都係6tan教邰照明打機，其實幾好睇

好想佢鞭打我

其實佢今集好似接近乜都無講過

顏值擔當邊使出聲出半分鐘都已經大把fans大嗌蕾拉踩我蕾拉踩我
利申:有嗌

今集好睇

泱泱好大

聽日真係有三傻跳舞

上集黑絲都冇人講

真香

但剪得麻麻

泱泱真係比下去

個背景特效真心覺得柒到不得了
就咁練舞室背景好十倍

同埋鍾意睇整體性多過單人等寫 睇落好亂

特寫*

有無人有睇埋，又係好好笑

達哥真係演員
聽完之後即刻做到相應嘅表情語氣

對比起之前阿滴個次，達哥啲即時反應好快

泱泱玩動森好 cute

睇完最新一集木曜家咖啡
老實講溫妮啲性格真係得kid哥百祥頂到佢
佢咁得意一次半次講錯嘢都接受到 但次次都係唔適當時機講嘢/ 冇咩用嘅point就真係……
( 當然佢做自己鍾意做嘅嘢時候會好上心 例如跳舞同埋之前做五月天助手

80年代Retro風

係，唔知佢係咪好勝心重 定 想尋求人認同
我覺得佢好多時做野都over左
就算佢最拿手既跳舞都係
好多時覺得佢望鏡頭/笑容都太過落力
同瑪利亞一齊跳就更明顯，瑪利亞自然同自信好多
一望返温妮就覺得佢谷過頭，反而有時佢練習既表現望上去重舒服
節目入邊表現都係，有時覺得佢講多左做多左
所以有好多台仔都唔鍾意佢，話佢心機女

我覺得佢最吸引係反差萌
例如黑面> 笑 或者 黑面>尷尬
咁樣既表情轉變好吸引

有一集佢地整芝士之後去擺攤，有Fans 買芝士後指名要同蕾拉合照(重要叫邰哥揸機)，之後蕾拉不知所措向百祥求救個樣 好可愛

有冇人有睇開宅知道
嚴重懷疑依家隔個星期係搵人試下同6tan 鳥屎 魯蛋夾
搵啱人就可以換走大魚

表姐同貝莉苺都幾好

芋頭都ok

有咩

係咪玩背脊畫畫嗰次

洗衣鋪果集

但咩事要換走大魚

份人太自我中心同做嘢唔經大腦
最近試嘢飲嗰集阿雯講到明俾分唔好俾小數 最後逼到阿雯由得佢 6tan話咗佢一句 佢連人哋講緊佢都唔知 繼續嬉皮笑臉

唔怪之得冇印象

我覺得唔正

但佢同表哥個效果係夾架喎

個Playstation廣告

問題應該係觀眾緣
大魚出過好多次事啦，早一兩個月講R6果陣一單，呢次飲野俾分又一單，6tan仲要講左句好精警既句子「社會化就是，有時候說可以，你也要聽得出來，其實是不行」
R6大盾事件:
打開機，就算冇打機，應該都會頂唔順，我唔討厭大魚，我到而家都仲算對佢有好感，但佢有時候真係會會做呢啲反社會化既事，好難頂

今集個棋手好撚正

黑嘉嘉

盲棋都贏37目

好唔好為咗阿部首cover入會?

坤達cos白龍同光仔對役
好好笑

Ps4第一條女都好正

捉圍棋啲人係咪都係咁斯文咁有氣質
周棋手都係，世界冠軍鞠曬躬，好有風度，
仲有個棋盤咁珍貴都拎出嚟

今集啲梗拿捏得幾好
不過收尾太趕有啲浪費
完全冇掂過圍棋嘅觀眾會有少少一頭霧水
無端端就投降，然後就ending
既然搵得黑嘉嘉vs世界冠軍
如果可以解釋返少少輸喺邊會完整啲

呢集直播笑死 開頭邰哥不停扮叫人唔好捧自己 一邊就喺度暗爽

以為最尾會有黑嘉嘉對棋聖

不過有部份人都係想睇6鳥魯，點樣恰佢🤔。

今次小葵上節目，好笑好多

有集見達哥講溫妮：我覺得你真的不太會說話
笑死

灰衫大大隻條仔咩名
幾型棍

有無link

博恩，喺 YouTube search 薩泰爾娛樂

40:27

大致上咪係三個表哥照顧住一個表妹
其實大魚之前有一排去中國搵錢，返到黎都仲係咁
佢之前有集表哥放哂假做主key其實還可以
不過一有三個表哥係度就會放棄思考

圍棋畀D細路恥笑

邰哥隔離個妹妹好得意

博恩夜夜秀同佢首Taiwan 都好高質素

蕾菈又有工商

其實d囡係咪請返黎再拍一日
定咁岩又係kol
見佢七仔個集個學姐又係model/kol黎

似係企業果邊請返來
之前拍芒果冰果個學姐，都係本身做model，都係間公司請返來

邰哥條NG片

我到底甚麼時候可以轉過來

仲見到蕾菈

Jerry而家係咪做埋主持

野人Vlog有丘涵, 好正

Kid 自己條Youtube Chanel 都幾好睇

Kid開1c袋嗰度笑死

怕會濕

都合理
個節目咁hit，未必太多真員工肯拍
尤其後生啲嘅

一係就個員工本身表演欲都強

裝水機果個真係一絕

裝水機學長好煩

夠養蜂人個個勁
120到240次反芻
洗腦洗到

煩到阿公都頂唔順

丘涵係邊個黎?
加入左木曜?
有返KID真係正

好似係某某某48既Team TP成員黎
不過係咩48就要睇返民宿第3集

丘涵係無雙樂團 joanne_722
48嗰個係邱品涵 pinhan_akb48teamtp

品涵先係某某某48
丘涵係彈古箏
果時丘涵響一日婚禮做表演嘉賓

雖然兩個都有個涵字
但兩個人差好遠

運動會戴眼鏡果個

百祥可能真係成個陳百祥咁既樣
硬係覺得會暗藍
邰哥就廢佬feel

新觀眾？
之前有討論過，請碌上去睇（幫你搵埋，喺#121前後） 邰哥係廢老就唔會一把年紀試咁多新嘢，坦白講我好尊敬佢
希望你會改觀

其實百祥已經露咗樣
你可以搵下

ig又出樣,同埋啱啱個星期四直播鏡頭影到都冇刻意遮啦已經

佢自己打爆個心口話過200萬訂閱就一世唔打碼咁出街呀嗎

快啲幫佢完夢

新觀眾lm

邰照明都廢佬？你睇左有有半集？

以前live玩包青天影到都會姐下，但依家真係由人影

阿公點會係廢老
換轉喺香港應該冇乜邊個肯拍一日系列

運動會冇咩佢的鏡頭以為佢好靜 點知今集野人Vlog 咁主動

kid唔係咁咸濕真係幾好
電單車個集見佢想搭溫妮膊頭
溫妮即縮

定係節目效果咋？

泱泱
其實邰哥真係算係咁 唔會睇唔起後生仔同YouTuber
又會做改變跟潮流
唔似另外個個總藝大佬 講嘢寸又唔比面

邰哥以前做電視台果時都串

我諗左好耐香港都冇乜邊個做到

大魚好似係開台講錯野，要過下冷河。

坤達既相反

無得撈傳統電視
局住要放下手段

不過我覺得佢投票唔會投民進黨
最多都係投民眾黨

係啦，佢柯p果邊

好難講，但唔會係國民黨果邊

巴膠圈子真係細
勿相認呀屌

今次野人vlog真係好好睇，淨係去得一個景點真係唔夠喉
好鍾意睇呢類輕輕鬆鬆好似木曜一家人出去旅行咁樣嘅主題，有啲木曜家民宿嘅感覺，不過人少啲，所有人喺節目參與嘅時間都平均啲，阿部同邱涵都多啲機會發揮
可惜真係時間太短，玩完水好似大家啱啱進入狀態就ending，如果真係拍兩日一夜露營就正

但係Kid當完兵返麥卡貝
温妮成個人飛撲埋去火車便當咁攬住Kid喎

佢敢咩

要睇KID有無期
佢太忙啦

仲有以前GTA RP單野已經畀人感覺無擔當架啦

佢好彩仲有3個表哥加j0 sandy的好朋友
唔係以佢性格真係難混入呢個圈

台灣藝人心照喇

藍色binkini條女邊個黎

cls對波大過塊面

但俾6tan佢地串佢抽水幾好笑嘅
藍色白癡
笑到不行
佢地3個扮到大魚成個弱智咁

我整理下大魚呢一兩年既爭議事件，歡迎補充
節目上相關：豬皮事件、Ｒ６大盾事件、飲料俾分事件
豬皮事件：六嘆帶左包豬皮上節目食，大魚不斷問包野咩來，六嘆不斷答係豬皮，不斷問不斷答。當中冇任何溝通失誤，只係單純大魚唔聽人講野。
R6大盾事件：談及R6，大魚表示埋怨。大魚作為R6新手，問六嘆佢地可唔可以一齊玩，但大魚表示新手會亂玩，六嘆表示OK。然後大魚揀左個大盾職業，但呢個職其實唔啱新手玩，六嘆當時勸佢玩其他職，大魚就不爽了。最後係節目發表出「我就啥雞八亂玩，為甚麼要管我」之類的言論
飲料俾分事件：節目買街飲俾分環節，製作人一而再再而三咁表示，分數唔好有小數。但大魚依然無視，照樣俾小數，最後製作人頂唔順由得佢。六嘆鳥屎講到小數時，大魚完全唔覺得有問題，表示製作人都話左OK啦

其實大魚到今日咁既「田地」，唔係一朝一夕造成。回顧返豬皮事件，原來已經2018年，當時其實仲有大多數人覺得(睇YOUTUBE評論區)，大魚好好笑，傻傻地咁，至少感觀依然正面。但當類似事件一而再，再而三咁發生，就會令人覺得煩厭，究竟呢條友係唔係唔識聽人講野

實況上相關：GTA RP、女性酒後被性侵言論
GTA RP 自由新鎮第一季中途退出(2019年6,7月)：首先呢個RP係由六嘆領導，極度認真，每日演3小時，完左仲要開會開幾粒鐘傾劇情安排既一個大型實況合作企劃。然後大魚自己塑造左個角色(果個藍色白痴既由來)，大人身體但小童心智，成因係咩?唔知，因為佢演左幾日就放棄左。重要係當時劇情上其實已有其他實況主有安排到同佢點演落去，當中有啲甚至係以「幫藍色白痴完場」既目的來安排。
GTA RP 藍色學園中途缺席(2019年12月)：呢次係接著自由新鎮第二季（認真程度等同第一季，但大魚冇參演），一個較為輕鬆時間只有７日既企劃。然後，大魚中途缺席左2-3日，原因好似係咩人生迷惘之類。呢個企劃真係相對輕鬆好多，甚至乎大魚個角色係俾佢本色演出，只係做返個痴痴呆呆既學生。
(順帶一提，鳥屎搞自由新鎮1.5舞台劇，就係接近自由新鎮第一季既內容。然後大魚夠膽係節目問鳥屎點解唔邀請佢去演，睇得出大魚真係唔知道自己衰咩舞台劇仲辛苦過RP實況。RP一個月你都放棄得，舞台劇排練成半年，邊會敢邀你)

女性酒後俾性侵言論(2020年5月)：大魚表示女性飲得酒醉左俾人性侵，其實代表條女本身自己都想搞野。呢個亦都係近期最大爭議既事件。當然當下佢講出來係唔覺得有問題，仲不斷強調。最後愈來愈多人討論件事，佢就出來道歉。

樓上分析得咁詳細
簡單來講就係會無啦啦跳掣
連花瓶呢個角色都做唔好

泱泱上咗去兩次，就算佢唔係打開機同熟3C嘢
起碼正正常常

阿部都上去 大魚個位都幾大鑊

而家三大男配隨機女嘉賓咁其實都唔錯
男主key配女睇下有冇火花，睇下貝莉同小葵，笑死

泱泱依加個個星期都開動森實況
隨時鋪路俾佢頂大魚個位

睇返上面個整理
其實唔係好明點解大魚埋到佢地堆(06小隊)重要好熟果隻
J0 Sandy 6tan 幾個都係表面瘋癲 實際做事認真又有原則既人
大魚完全同佢地唔夾

一星期4次 笑到

你只係同我地講四次,其實係求六次

有冇咁大食

後面重要笑佢你係咪對月老講大話
4次! (另一隻手比2, total 6次)

梅姨老江湖來
有次佢直播話想有人陪佢傾計開解佢，但係又唔想真正拍施
跟住個個都回佢渣女/台女
根本淨係想約炮友

當湊女囉
原來佢同烏屎都係廿八歲
但烏屎成熟勁多

阿部繼續上宅知道

睇緊live

其實一早變左節目特色，無乜實際作用
突然開始唔再打又怪怪地咁

都係等緊個機會開始唔再打格仔

連木曜都有健康步道

第一次用博客來，原來真係咁方便

依家買到既新書原來係再版

木曜咖啡廳新一集
有泱泱天然呆開車 同 蕾拉

之前去日本錄個外景剪完未

你唔講都唔記得

風頭火勢唔會出住啦，我估過咗疫情先
同埋好似係同日本觀光局合作，依家都未解封，宣傳都冇意思

仲有地方政府
百祥講過 唔係應承咗人地
佢地都唔想去

係咪茨城縣

上個禮拜直播百祥講咗
因為疫情唔會播，最快都要下年
仲漏左口風溫泱會係高空跳落去…

係
好似係

笑撚死

拎左個有料既

溫妮真係白痴
KID個樣笑撚死

痴撚線成舊都係wasabi

一日壽司學徒

其實今集有啲單調，5%係後場處理條魚，95%係前場整壽司手卷
理應好無聊，但我又自自然然咁睇曬

痴撚線，Yuri個ig story
幾時再上木曜呢

仲正撚過丘涵

泱泱：ㄇㄉㄈㄎ
蕾拉今次終於講多咗嘢

最尾打斷咗阿部講評價好可惜
想知佢食完第一round點解覺得怪怪地，可能台灣整壽司口味同日本有啲分別

今集真係無乜位好講
有啲悶

kid溫妮本身唔係好熟咩

野人vlog已經覺得Leila多野講咗
可能平時無剪出來

新一集間鋪d壽司好似幾正 有冇巴絲知叫咩名

添財

頭先睇翻尾牙個集
唔見泱泱、阿雯同埋鳥六餐

但有蕾拉食壽司
勁正

阿部反應好得意

7.1維園見

今次又爬咩山

泱泱又上宅知道

今晚係播野人vlog

咩live

節目前果1個鐘youtube live

呢件衫好撚有機心

示愛

香港粉絲送禮物？

lag

轉視角1

送坤達NIKE AIR MAX 95 UTILITY NRG Mt. FUJI
呢對成2000港紙

太細聲，唔入咪

今晚坤達開心死

果塊巾好靚

咁lag唔睇住

直播comment有人話連啲會員片都偷埋

1c都幾上鏡